將軍澳又一次累街坊

屌你將隧一撞車就要成個東九陪你癱瘓，屌你

拆撚左條將隧同寶琳路，強制居民坐共鐵啦屌

又唔洗拆 禁止私家車入將隧已經夠

跨海天橋講咗幾多年

寶琳路同清水灣道要禁埋

屌你老母
觀塘仲塞緊

將軍澳累人累物

咪臭係

高支持拆除將隧

成區飽和晒 仲想塞人入去

所以應拆除將隧，寶琳路，影業路同坑口道，強制只i准使用地鐵，從而減少搬入將軍澳既人口